# Ejemplos de código Dogma

A continuación, se listan algunos proyectos que usan **Dogma**:

- [@ethronjs/assert](https://bitbucket.org/ethronjs/assert), biblioteca de aserciones desarrollada para **JavaScript** y, pŕoximamente, **Python** también.

- [@ethronjs/assert-plugin-fs](https://bitbucket.org/ethronjs/assert-plugin-fs), plugin de aserciones de archivos y directorios desarrollada para **JavaScript** y, pŕoximamente, **Python** también.

- [@dogmalang/stack](https://bitbucket.org/dogmalang/stack), implementación de la estructura de datos pila.
